{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "휘닉스 호텔 평창 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックインとチェックアウトの詳細は次のとおりです。 火曜日にチェックインするお客様は客室を無料でアップグレードでき、36時間宿泊できる特典が提供されます。 この特典は、毎週火曜日にチェックイン対象のお客様に適用されます。 また、宿泊客のために唯一提供するスキー入門体験講習が無料で提供されます。 この講習は12月8日から2月29日までチェックインのお客様を対象としており、部屋ごとに2名まで先着順で無料で予約できます。 また、ご宿泊客は国内最高の雪質を事前に確認できる無料リフトとスノービレッジをご利用いただけます。 この特典は、11 月 25 日から 12 月 7 日までチェックインのお客様に提供されます。 客室の基本情報は次のとおりです。 スーペリア客室は32.8㎡で定員には2人が泊まっても良く、オンドルとして機能しながら最大3人まで収容できます。 スイート客室は67.6㎡の大きさで、庭には2人が泊まってもいいダブルベッドがあります。 客室には基本的な洗面用具、電気ケトル、お茶、ミネラルウォーター、冷蔵庫、ヘアドライヤーなどが備えられています。 付帯施設の詳細については、宿泊施設のポリシーまたはホームページをご覧ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "火曜日にチェックインするとどのような特典がありますか？",
            "answer": "火曜日にチェックインするお客様は、無料で客室のアップグレードができ、36時間宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "火曜日の特典はどのようなお客様に適用されますか？",
            "answer": "火曜日の特典は、毎週火曜日にチェックインするお客様に適用されます。"
        },
        {
            "question": "どの期間にチェックインするとスキー入門体験講習が無料で提供されますか？",
            "answer": "スキー入門体験講習は、12月8日から2月29日までの期間にチェックインするお客様を対象として、部屋ごとに2名まで先着順で無料で予約できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "宿泊客は国内最高の雪質を事前に確認できる無料リフトとスノービレッジを利用することができます。この特典は、11月25日から12月7日までのチェックインのお客様に提供されます。"
        },
        {
            "question": "スーペリア客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "スーペリア客室の定員は2人ですが、最大で3人まで収容することができます。"
        },
        {
            "question": "スイート客室の大きさは何㎡ですか？",
            "answer": "スイート客室の大きさは67.6㎡です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には基本的な洗面用具、電気ケトル、お茶、ミネラルウォーター、冷蔵庫、ヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "付帯施設の詳細については、宿泊施設のポリシーまたはホームページをご覧ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 467
    }
}